去邊度做body check好？

小弟20歲，想做第一次身體檢查，去邊度做好？

pish

2394 6677

呢間唔錯
聽講幾專業,希望幫到你

公司嗰間係卓健，分店多，不過要平當然唔係連鎖
其實你本身睇開嘅醫生都有d咁嘅服務可以問下
利申: 賣化驗儀器